唔好意思，就算要計球王，我地都只會承認C朗一個

唔好見兩個同一晚出局就諗住搏大霧講到美欺都係歷史第一咁

C朗既領袖風範、霸氣、個人能力都唔係美欺可以比

佢慘在係生於一個永無可能拎到世界盃既國家

將不可能變可能既
先係真正球王

世界盃都冇叫球王？

冇人要你認同 太冇價值性可言

有咩問題

世界盃既價值本黎就大不如前，水平亦遠不及歐洲賽

笑撚左 霸氣就做球皇，我捧神軒唔好？兇鳩哥斯達幾型
仲有講個人能力 唔好意思 牙朗唔會有得同美斯比 球壇都幾公認美斯球技冇人能比

原地插花 比人閘停 遠射飛機 成日拎琴日美斯扭入去右腳射腳軟 有打fifa都知美斯右腳weak feet

再講咩國家隊隊友 牙朗隊波成隊歐洲搵食，唔少踢大會 表現仲要幾好 仲好意思同阿根庭班老野加阿甲球皇比 引笑咩牙朗粉

正解，歐聯高水平好多

仲有講個人能力 唔好意思 牙朗唔會有得同美斯比 球壇都幾公認美斯球技冇人能比

下，美斯點會好波過C朗
笑左

ON9
馬勒當拿係葡萄人一樣做唔到球王

歐聯大家都4次
但係美斯聯賽多好多

球王呢2個字係好有分量同質量

唔係上佳球員=球王,要計埋人品

笑死低水平都贏唔到，覺得價值低應該得你全球關注度邊樣高

唔好意思 你承唔承認who fucking cares😂

美斯技術好過C朗？

走位，閱讀球場能力，搶點，速度，射術，控球，頭，跳高，身體質素。
全部都在美斯之上

再講要講埋技術外既野球王模範 ，論人品，球品，公益，熱愛足球程度，談吐，言行舉指，戰斗心，領導能力，氣勢。

球迷話佢熱愛足球既美斯拉隊解散阿根廷，逃稅搵個老豆出黎頂，入唔到波就垂頭喪氣，閒時又食薯片唔保養好身體，大賽冇氣唔跑 。

C朗好好多

射術 控球 人品 閱讀球賽能力身體質素 其他唔講啦 你講完無面紅

原地插花有邊個勁過朗球王？

美斯出局就衝曬出嚟抽水，齊齊出局就係度撐飯蓋

撚線架

C朗5次歐聯

歐聯可以黑哨易贏d

16強小數據，帶波過人美斯3次，C朗5次

傳說中既美斯一扭幾呢？
好多次一打二，一打一都過唔到，要俾後，
最威果次過兩個走到龍門口HI一腳接唔番

成日俾人笑既C朗今場竟然帶波過左5個人，多美斯成40%
得班傻美斯迷笑佢冇表現

我都鐘意美斯，但尋晚散步咁妹下妹下真係唔得，最簡單閱讀球賽都做唔到，阿古路做得好過佢，起馬知自己做緊乜
換入黎佢既跑空真係好緊要，美斯要問下師父沙維學下人點閱讀球賽。

美斯2助攻
C朗1眼神 1鬥心
打和啦打和啦

尋日俾人抽腳軟射波之前就一過三啦
有無睇？
如果一場交兩個助攻（第一個夠運，第二個似樣啦）都唔知自己做乜，咁c朗尋日過完人又有無入波助攻？

有，少林足球田雞